冷氣軍師－關於升級慨念社會科學學討論

popo既升級係武力上既升級
勇武抗爭者同popo鬥武力升級火魔法、箭魔法、咩咩魔法
點都係無得鬥，因為點勇武抗爭者武力升級都唔會拉倒同popo武力差距
(除非有國際提供軍火你變遊擊隊)，如沉歷於武力升級方向係錯
勇武抗爭者升級有咩方向，真正方向係社會混亂
其實上星期黎明行動做就升級唔係咩咩解鎖任何魔法＆面對popo
係勇武抗爭者係主動塞鐵塞路，做成全港交通玩完社會混亂進化
所以家下勇武抗爭者升級咩咩魔法走去埋大同popo決戰方向錯撚晒

請注意本人絕對反對任何量力，各方面要對話解決問題，支持止亂制暴
你班甲由唔撚好阻我返工

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

push。升級武力無意義，係要解鎖唔同抗爭方法。

解鎖唔同抗爭方法
社會學前題下要個社會更混亂先叫做升倒級
你做返之前既野唔會有咩大效果

本人反對暴力絕對支持止暴制亂